大家有無諗過所有cctv片同相都可以係假嘅

開始有人話抄車

但其實我地唔應該用佢放出黎嘅cctv黎做結論，

因為係放出黎之前，

警察或者校方都一定睇過，

睇完咪將有問題嗰啲剪走，

放得返出黎嘅咪就係睇完都無問題嗰啲，

甚至可能係1014播段假片出黎都仲得。

今日傳出黎嘅，

可能又係佢地執乾執淨先放出黎，

又可能係所有野都係後期制作造出黎，

所有野都係佢地放出黎，

想我地看圖講故事，

跟本就咩都証明唔到。

結論

我相信警察係一定有殺人，

爭在點樣處理條屍，

可能仲有啲係運左去中國，

或者暗地裡處理左，

處理唔到運唔走嗰啲，

咪就係最近啲屍體發現案。

我唔會自殺

利申 尻up 講下廢話

推